[推上頂推比傳媒] 政府內部評估疫情搞幾個月？停課停幾個月？

教師手足收到份咁既野，好奇怪，
唔通政府內部評估疫情搞幾個月？停課停幾個月？

是咁的，教育局旗下的教師中心選舉本身投票期係1/23 - 2/14
因為停課影響, 本來係復課後兩星期內完成投票(3/1-3/13)
但琴日突然間出份咁既野，話改為下學年先投票,即係9月-10月
明明本身復課後兩個禮拜就做完既野，點解突然間要拖到9月先投票？
投個票詐wor, 有mug野咁影響學校運作？
唔通政府內部評估個疫症令到停課停幾個月？
OXY 又唔封關

份文件：

本來投票係復課後兩星期內完成(3/1-3/13)

大佬，停咗咁耐 就算3月復課，都好撚多嘢做架，你估復課就淨係上返堂咩

1. 冇口罩
2. 當隔離班蝗蟲後代

正確.

而且我估真係會繼續停多幾個月.

學校淨係擺個箱收集投票，tick名，交上去詐wor
本來都係定左復課後兩星期(3/1-3/13),
有幾多野突然間要做要搞多幾個月啊？
同埋個選舉1/23已經開始左，
即係有人已經投左票
拖到下學年，又有老師轉校，
又有新老師加入, 選民基礎唔同晒
淨係處理e堆問題仲多野做，教育局取難捨易？

Hi 柏豪

我估4月復課

屌佢老味，要成班老師學生校工清潔返學校搏

計我話隨時今個學期未開始已完.

其實都係，未解決唔復課住都還好，
最worse case係疫情未解決，又要尊登3月2日復課
教育界手足真係而家要諗定e個情況要點做。
林奠夠膽死的！
要好似醫護咁罷工？其實而家要諗定，到時先吹吹唔切！

但首要都係要夾佢封關先！
所以要先爆佢老味，政府自己知疫症分分鐘搞幾個月，又唔封關！
夾佢交代政府自己評估左d mug!!!!

推

未必關事
今年教協拉隊選嘛

如果係咁，即係借疫症搞彎個選舉，黑箱作業，都係hihi。我覺得疫情評估(但又hi佢個hi唔封關)定係黑箱作業，兩個可能性都有。而家個時勢，我會選擇相信疫情評估，罵爆佢，局佢封關先最重要。

佢否認咗係疫情評估問題，再爆佢黑箱作業都未遲